《IU的食物對決》跟粉絲的互動真的好活潑XDD

一位明星紅不紅有很多原因，跟粉絲的互動更是很重要的一環～畢竟現在網路這麼發達，就算沒事也會中槍啊XDD 而今天要來聊聊的是韓國的IU，雖然也曾登上討厭女星的排行榜的冠軍，不過她在韓國是真的滿紅的，而且也有很多粉絲～最近就看到網友整理了一些IU跟粉絲的食物對決，只能說淘氣的IU在網路世界真的是很活潑啊～～

▼粉絲：「出門拍的自拍照要上傳唷」
IU：「鯛魚燒」

（咦？粉絲不是說要自拍照嗎XDDD）

▼粉絲（上傳了冰淇淋照）：「想吃齁～？今天也吃了嗎？」
IU：「我吃了辣炒年糕跟下面這些喔」

▼粉絲：「我好餓喔，上傳一些食物照給我看吧，像之前的鯛魚燒那種」
IU：「這種嗎？」

▼粉絲：「哈哈哈哈成功了，我要反擊看看～」
IU：「反擊！」

▼粉絲：「聽說二月要去旅行？去玩回來了嗎？有拍了漂亮的風景的話我想拿來當背景圖片^^」
IU：「無人的公車」

▼粉絲：「看起來很好吃吧～」
IU：「對啊」（然後上傳披薩照XDDD）

▼粉絲：「想吃齁想吃齁想吃齁齁齁」
IU：「方背洞（某地區）的米餅乾都在笑你了」

▼粉絲：「IU姐姐最近吃過的最好吃的東西是什麼啊？顆顆」
IU：「昨天吃的義大利麵～」

▼粉絲：「看起來很好吃吧～～成功！！」
IU：「很老套欸」

（大家是有多愛傳食物照刺激她啦XDDD）

▼粉絲：「IU姐姐你也吃過這個蛋糕嗎～kerker」
IU：「竟然拿甜點照！那我也用甜點照回妳」

▼粉絲：「最近吃過最貴的東西是什麼啊？我呢...這傢伙！」（錯字已修正，謝謝網友提醒^^）
IU：「這傢伙」

▼粉絲：「嘿嘿～」
IU：「拿湯來我也用湯的照片回妳～」

▼粉絲：「如果我拿這張照片的話，你要用什麼反擊呢呵呵」
IU：「巧克力當然就用巧克力反擊啊～」

▼粉絲：「冰的話喜歡吃哪一種呢？」
IU：「蛤，你說冰嗎？」（po了一個看起來更好吃的XDDD）

▼粉絲：「全州的豆腐鍋！！」
IU：「XX大學的泡菜鍋！」

哈哈哈IU私下也太可愛了吧～跟大家PK食物照到凌晨三點XDD

有跟她PK到的粉絲一定超興奮的吧.......>w<

係 我都好撚興奮 一張圖都睇唔到
去舊登學識貼圖先返黎啦

我睇到喎

死圖

睇到

睇到
iu bb

btw
IU曾患暴食症每次「嘔吐才停止吃」

你盲架？